有冇90-93嘅貼地巴絲入嚟吹水?

新post留個名先

我

留名

Lm

我咪係職

Lol

落完雨冇風

留個名

新po LM

LM

新人留名

Jm9者你？

我職龐到四分半，有料！

表示收工，好疲累，75%

睇

1st 3:00
2nd 1:30
要減肥

琴晚試左次，得一分鐘

我信你架

我以為你一次就上4.30

加油！

利申龐克大使

咁先正常

唔好啦

一定無問題，先上兩分

me fat
肌肉量少

I know that feel

唔得條腰會斷

無事的！唔會唔會！

must睇

隻手同條腰就黎斷

唔知點解成日以為聽日係星期一要返工

因為你心裡面好渴望返工

但唔返工邊有錢

無啲咁既事

我都試過
發覺聽日都係放假之後係未好開心

有料有料！

聽日係要返工

係

都話我相信你
做左兩次？

係 今日偷懶無做其他嘢

聽朝買蘿白

有料！不枉本席既信任，即係總時間四分

反而成日放假第一日都朝早彈起身以為要返工，今朝又係

個身體都習慣左咁上下時間起身

五分鐘指日可待

我上星期六差d上埋巴士番工

點發現

通常返工時間都好易分到幾時係星期六日，真係會少人少車 d😂

咁岩八達通無錢 上唔到車
行去OK增值果陣 望下電話發現係星期6

你好彩

就是明天

好彩

早

人呢

早晨
昨天總時間~6:30
今天Core痛

班偽毒出晒街

出面熱到爆

做完cardio龐真心想死

操完腳都想死

agger

聽你操左成年腳，想睇

腳

未有個型住
但係開始做重左

你操左幾耐？

表示而家skip左了

咪一年多d
不過腳算係操得最好個part黎
起碼跑起上黎好左好多

想食雪條tim

成日聽你操腳，
你操耐力定肌肉？

why not both

做咩多？我而家weight training已經無做腳

而家,三五/六全身
每星期跑一轉步
星期日俾人篤住黎操(心口/背腳是但一樣)

有人篤住
我𠵱家勤咗少少 一星期跑兩次
weekday 4.5-5.5km/weekend 6-10.5km
Gym三日

費事出街，毒男不敢，一般三至四日gym

Adore
從不做運動

康文 爭餐死

所以多左好多人去出面個d

我係屋企做者

真 rich

跑多過兩公里好辛苦

要操

唔驚，出黎食個飯就唔驚了

可能呢個谷7成人有抗體了

人格謀殺

想唱

十分鐘上返樓

但咁瘦

有gym room

Why

我廢
最憎跑步

其實我都唔係好鐘意跑
跑到3km到 身體會係咁叫你停
過到睇意志 可以去到12k

未試過自己跑多過5k, 除左入冊果半年比人迫住跑

一set鐵好平

加油！
進步神速！本席維持5

第二次已經無咩力 好攰

今晚跟個2+1.5先

掙扎

大使有料

一set鐵好平
一平方呎好貴

正常
巴打勁

突破盲腸

無料，停滯不前

我職最高

最後2分鐘x1
訓教

早又要返工

早晨

又直到星期五

Blue Monday

早，訓得五個鐘

差唔多

搭巴士無位坐

好chur 訓咁少點開工

尾站?

早安
一早開tg睇交通見到附近水浸是咪逼我搭黨

咁都無辦法
唔通游過去番工

搭船

係，好慘

應該都無野做

就快有架啦，過多個月

我諗可能清理左班次無甩

各位早晨

工作意欲: 0

我係負數

不要說了
柳強返咩工？你係咪個個茶水間五十路磁石？

唔想做野

早晨
收工未呀

倒數7個鐘
其實啱啱先開咗工一陣

垃圾marketing

應該唔係我
不過上份工個茶水阿姐係幾好傾

洗唔洗錄個音鞭策下你

Mk, 偽毒

同茶水阿姐打好關係先可以喺公司生存

講起白花
我啲白玫瑰終於生左紫玫瑰

茶姐=重要嘅消息來源

仲有6個鐘頭2個字

倒數左個lunch先
階段性勝利

1個鐘

自從flexible office hour就無準時返過工
今日又要遲收工

夠膽講除左一開頭兩個月準時，之後都未準時過仲成日早走

但我個flexible係幾點返工都要留九個鐘

本身番8點半
呢排開始10點先番到
但都係準時走
我自己都有啲唔好意思

我兩個星期前冇左呢樣野

放飯～

食緊炒麵

倒數25分鐘

暖水能醫百病如果唔得既話可以試下飲多杯

有人話我知，咁樣已經中左死罪

好

食完個飯瞓左一陣
做埋下午就收工

下，紅棗水唔係平時飲既咩⋯
姨媽到先飲好似會勁 d

其實補血既話可以睇返捐完血之後果張紙，補充鐵質最好
不過我老母會中西合璧，整個紅棗炒豬潤黎食

算啦，唔想睇字。
飲水算喇

平時唔偏食嘅話好似唔使特別食得多
間唔中食吓就得 黑芝麻同黑豆嗰啲都好多
勁有益 不過難整得好食

緩和藥性
睇你係咩底

重要豬潤

鞋烚烚

想搞個投票
有幾多女性認同「暖水能醫百病」

講到尾都係睇邊個叫你飲暖水

真野唔好講

搞
先投不認同一票

下世小心啲

唔關我事，我用點穴止痛的

總之，偽毒

很想要吧

晏啲錄

ching你好了解喎

我職

咸濕

本席宣布
五分鐘非常足夠了

今日係兩分半

+1

今日係

好想聽日射波

支持

想同可以係兩件事

你係未訓定又比樓下嘈醒

咁你都知 比啲車嘈醒
跟住個天係咁閃

你專門喺呢啲時間起身
閂門開冷氣都會聽到車聲

Sweet

早啊

我呢邊啲人好鍾意飛車

各位早晨呀

日日如是

火曜日

幾靚

付出左生命

早安

日本買?
有得用漢字睇星期幾

早晨，突然又落大雨

十分不遠了

不了，真的不了，五分足矣

大雨隨心

召喚無雨隨心

唔係
佢日期可以英/日

濕曬

會水浸

頭沾濕無可避免

根本改善唔到

當gel頭

一陣凍到就

聽講話男人咁會甩頭髮

係，酸雨會甩頭髮

甩頭髮咁大鑊
本身唔吹返乾都好易入風 會頭痛

Barcode 頭

新人留明～
大家好呀

hello

通常都係頭濕吹冷氣 跟住就頭痛

咁女人呢

男仔都會barcode頭咩

點解我好似見過你

唉咁要sick leave了

女人喺街無遮實有人遮你掛

真
見過好多次

D陰太簿既話會架

我都係呀

Hi無比人遮過

啲人見你戴帽咪唔洗遮

會頭痛 唔好試

真 借啲意

有時11點幾已經開始飛
議員管唔到 運輸署同狗更加唔理

得靚女先會有人遮

我遮過阿婆
見佢一分鐘行三十米 唔忍心

靚女先唔敢遮
一陣佢條仔原來喺隔離開緊遮
問你做乜遮佢女朋友

呀婆速度好似快過我跑

你啱
怕

無辦法 都咁多年

早呀錦斷

Game 名打機先叫，你明唔明?

我係病毒傳播員

Bibubibu

Bibu usually red car

落雨喇又

間唔時又落一陣
睇返個雷達都係爆出黎

收工

個眼神同個眼鏡有點眼熟

咁你都認得到

正你仲係呢個名

你個名

Like your name

見到你回覆醒起自己漏左把遮
返緊返轉頭攞

我都漏左
不過無番去拎
希望聽朝無雨

所以點解袋一把公司一把

啊！！！！！！

大家齊龐克！

有遮係身好重要

首席大弟子！

岩岩係隔離post見到

是日兩分

努力

你的樣子如何

陣係記得落雨落三年
但個故事無前因後果就完左

夜晚自己匿埋係間房飲酒咩都唔諗真係好舒服

晚晚睇圖睇到眼都殘

有個阿婆有一幕話東京以前都係海嚟
可能係想講有啲嘢係要由得佢還原
點解做人唔可以自私啲
有能力拯救世界嘅人點解一定要犧牲自己
利申 啱啱諗諗吓9up出嚟

我啱啱都諗起有一次喺條路度見到有個女仔
拖住袋好重嘅嘢 走埋去問吓佢使唔使幫手
佢話唔使 咁我話好啦你加油
行咗冇耐 見到有個鬼佬幫緊佢拎

但呢段個編幅太短
臨完之前先講
所以我先覺得好似突然就完左

可能佢唔識拒絕個鬼佬姐

識嘆

識玩緊係出街吹住風飲

落雨

呢幾日心情都麻麻，平時唔會飲酒
不過真係想平伏下

都有機
我嗰吓係諗 你想自己嚟我無謂阻你
點知轉頭就有人直接出手

搞咩

美股

唔講啦
無謂係度放負

yea
家下睇下邊隻好搵位入

之前我都係9買 唔識咩TA
豬左錢 而家介左賭

錯的時機買左家下仲坐緊
家下係練心理質素加要有些少分析先搵返d錢

30歲啦

點算？
我依然覺得自己係浪費人生

我之前on99唔夠信念斬左AMD
之後升番哂

AMD呢隻野呢期真係睇唔到佢爆上去

今日喪失意志，有辱師門

開始有朋友結婚生仔

不要再說了

香港生仔一係好有
一係冇諗過下一代點

我覺得主要係上一代有錢淨落黎唔洗養老豆老母已經差好遠

都係
Btw 有冇錢都冇諗過要養藍c 廢老，是咪好仆街？

休息
是為了走更遠的路

屯公四車 相撞

射波

聽訓教歌訓

有冇嚇親？睇埋

佢哋還有黨阿，背靠強大祖國，唔需要你啲不義之財

我屌！ 無睇到就上左車，塞緊

RAP

早晨
星期三喇

要番公司執屎

祝你好運

仲有3日

岩呀，如果唔係冚家剷正苦報稅表寫個免稅額要比一千蚊供養佢，連一千蚊都慳返

我放假了

各位早晨小弟今日繼續WFH

仲可以WFH?!

What is WFH?

work from home

How to work from home?

自己做生意

小弟做垃圾設計，同上司夾咗喺屋企做都得

其實開始有少少想返工因為自己已經開始唔記得同事啲名

一千蚊現金卷

呢個堅，一千蚊光時
錢比撚左你，唔撚鍾意你咪撚用

撐香港澳洲記者出咗新片：唔好攞美國暴民同香港示威比！

少左一半啵大使

家下有些少騎劫左
就我所知,實情真係留返佢地先知

我本身都想講光時，但廢老應該唔識用

做咩設計

本席係30日五分challenge

今日天氣好好呀可惜唔關我事

唔識用唔緊要
就好正苦派底褲口罩比你，有冇諗過老人家唔識登記唔識拎？有冇諗過係咪有用？
俾咗你，你用唔到係你嘅事㗎啦

陰陰地天喎

其實口罩有冇用唔關佢哋事㗎佢哋最緊張都係將合約姐～左手交下比右手

咁又係，G持派卷

岩，所以黃圈應該都要學
對藍c 廢老，你用唔用到係你既事
我既錢就淨係流返比黃圈既姐

成朝淨係飲左一杯水，嘴都裂

見字飲水

以前返公司，水機就係我隔離

所以成日要換水

笑左
遠都好，可以行吓

就食飯啦

岩岩叮完

我仲諗緊食咩好

記得有次，同班細路去燒野食。咁有個細路係啲飲水處飲水飲左好內，之後我問佢你飲完未啊？
細路：「我要飲晒啲水佢，唔俾你飲！」
Me: 呀細佬個水塘係你隔離喎，滿架wo

師兄我留意左你好耐，

好主意

呢個細路幾趣致
係咪死肥仔黎

唔記得了
我諗佢依加都2頭了
唔知佢仲記唔記得佢話過要飲晒水塘啲水

好似講到狂派同博派咁

哇咁多年之前原來

係
飲咁多年飲唔飲得晒

最後食咩

脆弱雞

好邪惡

表示稍事休息

嘩咩料，想知

做野做到眼濛

太細粒喇

係咪識岀平身低頭霸

補返幅圖先

Here

我都係差唔多

利申，搵得少

練完波，人生議員

你仲有龐克

唔驚，龐左先出去

搵得多

跟

返去又可以再龐

不了，一天龐一次

龐克地獄

之前搵唔返個post以為無左

渣ga

人都癲

咁都搵唔到

渣嫁嫁麻

⋯⋯

搵人揼你啊拿？

不會的，一起來

快點揼爆我好耐無比人揼

呢個係大使既宿命

其實點樣先可以玩app識到女

你今天

我派出berlin

首先要靚仔

買餸個時就靚仔

用角落生物

首先你要有一隻寵物

呢個只適用於你

撈明？

無用過，一定唔work

人醜性騷擾

呢個真
啲人係match隻貓唔係match自己

典解...？😂
應該有男仔會儲佢地

想減皮下脂肪，又比人話肥左

加少少黃糖當豆腐花食

生架啵

豆腐花同豆腐有咩分別

豆漿加左凝結劑就咁等佢瓊就係豆腐花
豆腐花用重物擠走部份水就變豆腐

狗
加分

咁都唔識分
好離地

搞下氣氛啫

開始分唔到狗同狗

汪汪汪

真狗與畜狗

唔識+1

似 diy

早晨
琴日拉完背 痛

早 今日放半闈格～

我尋日都係咁而做左背

大家早終於星期四

尋日練左波

而家感覺係殘廢

Agger
連埋個胸去拎傷殘津貼

Jo

早晨
無驚無險

尋日睇左數碼暴龍
亞古獸真係好得意
佢望著太一永遠都係嗰個樣
雖然唔知佢諗緊乜

返多兩日又放假

肌肉連呼吸都痛

早晨
今日好能攰

same here
不過今日天氣好似涼左
應該無咁辛苦

亞古獸依然都係以前既亞古獸
但我地已經唔係以前既我地

已經想收工

好似係冇咁熱
但精神差咗
要有精神先享受到好嘅天氣

Jo sun

早晨柴絲

成長嘅代價太沈重

講到我好想食麥樂g

食18件

1個人食會GG

未挑戰過

一次咁大把
之後不了

6件乜都夠
成舊嘢超過50%係脂肪

依家夜晚有double乜乜
變左係12件

唔係$25 個餐都唔揀啦

放飯未

等多半粒鐘

唔好食亞古獸啦
佢已經好慘

今日放過左亞古獸
食住煎三寶先

唔食M記呀

食飽飽，好快又一日

咁218 5個零

10件葡撻

鐘意 巴辣G翼

仲有個半鐘先收工

same here

收工未

就走得

但好好食

啱啱上左巴士

我仲有48MIN

就咁珍珠都幾百卡，想飲綠茶加珍珠

想飲

點解今日咁熱

又要OT

高汁回覆

6%
希望成功回家

又諗起麥樂雞山改圖

肚仔唔舒服訓唔著

神啊求求讓我睡

家下都少飲凍飲

少少

早晨
星期五喇

準備好放假

想依家就放

屯公塞少一日係咪會死

如果我有枱都會放
屋企冇位擺

又係無帶遮先黎落大雨

好眼訓

掙扎
星期五了

放埋飯就準備見到終點

放什麼假

我阿頭本身今朝11點應該岀去做野
所以我見佢10點未返就趴低
結果佢又返黎，嚇咗一跳

咁陰濕嘅

我隻公仔可以當枕頭，好實用

有排

等緊食

食啦

食咩

番工可以瞓

肉燥飯

栗米

好肚餓

我都係
但唔願郁

放假係威啲

呢鋪真係happy friday

又係時候報稅

最憎呢d時候

慘過倒錢落海

收到信未

我電子報

綠信封已到手

成日想整都唔記得

結果都係遲咗走 shit

收工
金曜日

人呢?

收工了

做咩貼手

無晒啦

其實點解要申利？

因為星期五

J錶

唉，而我不知道什麼是星期五
唔怪得唔見晒啲人啦

真毒

望緊市好唔得閒

明天繼續上班

放閒日有時仲開心
星期六日出去多人到仆街

想食放題都冇呢

落勁大雨

包左架

依個真係sad啲
can't go either

行晒雷

汪汪
我是一隻小小小小狗

今日又暴升

無雨但閃電

全部綠色

飛機股go go go

買得太少

無買呀屌
呢日AAL升左成倍咁濟

執得幾多得幾多

震走左?!

機會唔等人

無買過 無諗過升得咁快

有無人呀

有

你睇下出便倒水倒到呢

哈囉 你又咁夜既
岩岩同FD食完甜品 勁大雨又係咁閃

我都講緊呢樣
但落一輪又細雨一陣 之後又落 個天咩事呀

好眼訓
準備訓，聽日又要起身返工了
汪

希望聽日唔好落雨喇
電單車落雨好煩

我放假 好啦咁再見 早抖

太大雨唔好揸喇

都諗緊，唔揸又要早 d 起身搭車

落大雨電單車睇唔到路架啵，個地又咬唔實
早d起身搭車啦

其實我試過8號風球收工係海邊揸電單車

咁落法會唔會山洪暴發，沖走左架電單車

捉得實咩

會，快d去救佢啦

好得人驚

他一直在玩命

黑色暴雨喇

放假理得佢橙色暴雨

放假先會掛得咁快

早晨
成晚閃過行紅地毯

早晨
閃到無教好訓

唉。。。。

工作，係工作啊！

早
返工起唔到身，放假又一早醒咗瞓唔返

早晨
而家放假真係習慣晒平時返工時間起身

加油

無窗簾？

跟住聽日又瞓到唔知幾點家啦

捉到呀，不過打斜行之嘛
最後即刻返公司唔走住

訓教緊要

這就是窮L 人生

好燥now

有呀，不過佢穿透入黎

高手
唔好制呀，8號好似無第三保

有電單車既窮L
我都想做下

原來係你

訓著左就完全唔覺

係既咩我唔知呀

車/電單車都係豐儉由人

原來係我

我架電單車冇沖走好開心

不過醒咗係咁閃就訓唔返

但養佢都唔易

泊係廁所先會沖走

放街唔洗錢，車保牌費好似唔過3千

唔驚比人整花/偷車咩

之前八號返工搭的士行海邊好驚佢會反

26法拉利
我想要美巡多 d哈利

都唔太驚既，又唔係貴車
驚整花咪落冚囉

Rich 八號打的佢一定撳住搶

晨早

羊黎？

又落兩滴雨

畫功真係有 d 得 wo
想要條囡定車？
師兄加油喇，香港人4百萬樓都買到，40萬不是夢，再睇下有冇 d 靚仔二手盤囉，平多少少

不過真係冇地方安全跑，嘥咗架車

街車

好似加五舊，公司比架啦

Rich 公司

297

做咩唔搵車去左尖咀先

咁都好快喎

罷鐵情況下會識搵替代路線

泡d英文都係麻麻地方

孤城淚幾好睇喎

打算聽日去

好full

搵日放假平日睇左佢

佢唔係話6-7萬賣比你下話

搞咩黎

D水勁污糟

師兄我係咪睇錯？是咪r15黎？

我都見到係r15黎

收皮了

搵唔返個登入AC呀

hi

一唔記得好易出事

喂

早 繼續訓多陣先

你識d野

琴日做嘢太辛苦好快訓左

做咩黎

工作啊，藍領，又揼又鋸

我都出左去了

做咩？

被人篤住做gym

我篤你就得啦

早

諗唔到食咩好

豬柳強

仲要好識揀，咬無名指加腳趾尾罅

腳膠蚊

I am not gay

早
聽日又要番工

午安

離番工仲有19個鐘

笑左

放
假

霸氣

試過先知

成個籃拆左

反正落狗屎放唔放假都差唔多

你南定北？想釣鯊鯊

北呀

剪完頭髮

是咪潮童頭？

自拍再說

下次你出黎咪見到囉

金仔頭

呢期興

今期流行

黎唱k

閒日要返工

你都剪返個

輕輕一推

窮L 唔剪頭髮
玩乞兒頭

再輕輕一推